而家好多人完全冇linguistics就學人教英文/其他外語...

一講到文法/發音就喺度誤人子弟

咩叫冇linguistics

打漏字
冇linguistics根底

以為你想試範咩係錯文法

sorry囉

如何用linguistics分析洗腦坡音？

有linguistics根底都係唔識教人

我都覺